--- 
title: Woensdag  
date: 2018-01-10
---


# Dag 12

Testen van prototype, mooi maken van de paard kaart. Feedback van bob gekregen, toevoegen van elementen voor laatste test as maandag. (pop-up wachten op vrienden). Laatste les Html/css gegeven, in de les hebben we het gehad over het mooi maken van de website: hover, font, normalise.css.
